由將軍澳站落車狂奔去調景嶺站有無可能上返同一班車？

2個站隔一公里左右，港鐵寫行車時間大約3分鐘，上落車都係同大堂一層，有無機會做到

點會同大堂同一層

隔一層

差少少就得

Lm待笑

on9梗係得啦
試過青衣跑去東涌都得

入閘個時唔係有人阻住都應該得

旺角去太子容易啲
將軍澳去調景嶺好似要上山

要過馬路未必得

利申：試過

Tkl去油塘就上山
將軍澳去tkl同一條單車徑就去到

傻的嗎？上山既係藍田去調景嶺
將軍澳 調景嶺好近咖乍 灣位唔算多，可以一大直路跑，燈位都少，所以應該有得諗

一陣比車撞撚死
大家要試既話記住幾個fd幫你睇車停車

計埋出入閘上落月台
應該唔得

外國啲人係比完錢就跳過閘機，香港嗰啲閘機唔知跳唔跳得過

巴打差幾多，我睇返兩個站大概要跑750米